#:)#dog

敷在臉上

大佬咪撚咁痴線啦

hi！細佬！！！

抹返臉上啲屎先再廣野

墨屎係抹唔甩㗎

墨說可以